班狗心態有感

話說琴晚我去沖涼果陣，入到門口之後見到有隻甲甴係度門到周圍爬
原本我都覺得無乜野，諗住踢一踢佢跌就黎就算數
點知隻甲甴同我攝入去個門罅度
踢極都踢唔入，我起曬勢咁踢入去都仲係踢唔撚到隻甲甴
我嬲起上黎換成手，攞起隻拖鞋一野大大力咁拍落去
屌終於拍跌左佢
但係就算拍跌左佢，都仲係未平息到我啖氣
所以我用無除拖鞋果隻腳繼續踩佢，踩到佢扁曬，都仲未夠，我越踩越大力，踩到佢成個身爛埋，先至停手去沖涼
沖涼果陣我就諗，屌都係隻甲甴黎既姐，我洗乜同佢咁認真
話雖如此，踩佢果陣我既內心的確係發生左快感令我既身體不由自主地繼續去做呢件事

講到甲甴，令我諗起最近都有班狗稱我地做甲甴
不如我地又代入下呢個身分去思考啦
平時如果見到甲甴係屋企出現，多數都係係身邊是但搵個可以殺得到佢地既武器黎攻擊佢地
而且因為雙方既武力係幾何級數既差距，就算打死左佢地都唔會有乜野感覺
我地人大隻過佢咁多，又有報紙，拖鞋，殺蟲水，花灑等等各種鎮壓佢地既武器
但如果隻甲甴好識走佬，甚至哩埋入一啲你搞佢唔到既位
你就會好想捉佢出黎，而且打死左佢之後你仲會有一種成就感，覺得終於搞掂呢隻垃圾
但其實到頭來都只係殺死一隻比你弱小既生物，如果一開始就一野ko左佢根本唔會有感覺
所以都唔難理解點解班狗打甲甴會越打越用力

講返打甲甴呢件事，
通常有乜野甲甴係你見到佢都想避佢?
無錯，就係識飛既甲甴
甲甴一識飛果陣，攻擊力同閃避能力都即時翻倍成長
呢個時候，就算我地有以上鎮壓佢地用既武器都係會怕左佢
相信你地開門見到隻又大又識飛既甲甴既時候，九成人都係閂返道門當睇唔到或者即刻喊住搵老母求救
示意圖：

一隻識飛既甲甴都驚青到咁，何況幾十隻甲甴飛埋黎撞落你塊面度
所以大家記得，下次做甲甴果陣，要做隻識飛既甲甴啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有道理